You SHOOT the Journalist you Motherfucker

唔講咁多
自己睇啲狗 呀唔係 係連狗都不如嘅龜係點樣射媒體記者

👨🏻‍🦲 ”This is STILL Hong Kong, not China, NOT YET”

感激呢位外籍記者挺身而出

PUSH

比多啲人見到

push

幫推

pish

推爆

PUSH
個黑警連佢都想射埋 痴撚線

“Xi Jin Ping will love you” 🥰

恭喜警察國際形象公安化

: DO IT! DO IT!

推

好撚勇

黑警死全家

Push 呢條片太清楚

毅進仔識撚聽英文咩

班黑警已經洗撚晒腦
唔洗同佢地客氣
學下人地烏克蘭

retweet tag 外國

Do it do it

毅進仔撚識英文咩

好撚型 do it do it !

鬼佬真係有種特質，見到d狗射記者，即刻大叫大屌叫住班狗
希望香港記者見到班狗咁樣做都可以屌番佢地轉頭

啲狗靜係識講ok

Dllm
幾廿歲人幾句英文都唔識講

仆街睇到好撚嬲

you shoot the journalist motherfucker

分分鐘解放軍，佢地好似好迷惘 完全一句英文都唔識

死警犬 人地外國記者叫你射鳩佢你又唔撚敢？
係度蝦鳩我地香港人